各位醫護，繼續罷工啦好嘛，份工重要d定條命重要d

講到口臭啦，染病既人越來越多，你知我知單眼佬都知醫院做野係好高危，武漢醫護有版你睇，就算唔講政治，都諗下自己同屋企人啦。

你地高學歷，之後轉私人市場、移民甚至轉行都得。見到得返千幾人肯罷心都up 埋，其餘萬幾個會員歸位啦好嗎，求下你地唔好賭命返工

唉 p牌推唔郁